{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 연암재독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時となっており、チェックアウト時間は午前11時です。 追加で予約のお知らせをご案内いたします。 基準人数に対する料金は基本的に含まれており、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがありますので、当日現地にてお支払いください。 追加で宿泊しなくても、追加人数に応じて料金が発生します。 同伴のペットと一緒に宿泊する場合、許可されているお店以外は許可されません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがありますので、当日現地にてお支払いください。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約は優先した予約件を優先することになります。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 入室施設および利用案内は次のとおりです。 予約特典としてスパ及びジェットプールがある一軒家ペンションを利用することができ、IPTV及びWiFiも提供されます。 キッチンがある客室であり、禁煙室です。 バーベキュー場も提供され、カフェで朝食を楽しむことができます。 駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には基準人数が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には基準人数が含まれています。ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数に応じて料金が発生する場合、宿泊しなくても追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数に応じて料金が発生しますので、宿泊しなくても追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、許可されているお店以外では宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合は追加料金が発生することがあります。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。重複予約の場合は、優先した予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数や追加料金はペンションの基準に基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはキッチンがあり、禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典としてスパやジェットプールの利用が可能であり、IPTVやWiFiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やカフェの利用はできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用やカフェでの朝食も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車することが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 515
    }
}